保佑梁主席12號由住所到立法會途中一路平安

冇左梁主席12號主持大會老闆就唔高興啦。

戴返頭盔先，我唔係話立XX個梁主席啊，唔好對號入坐

要保佑埋代主席李慧琼女士先得，如果有咩三長兩短兩個主席都開唔到會，就要由內會副主席郭榮鏗黎做主席
到時條蛋散又學涂謹申咁拉布仲成世界既？兩位建制派主席一定要平安啊！